支那麥當勞推出午餐肉+曲奇碎漢堡包

BEIJING (AP) — McDonald’s is selling a sandwich made of Spam topped with crushed Oreo cookies Monday in China in an attention-grabbing move that has raised eyebrows.
Global brands from restaurants to automakers sometimes roll out offbeat products to appeal to Chinese tastes in the populous and intensely competitive market.
This is undoubtedly one of them.
“I thought it was delicious,” said a comment signed Feifei Mao Enthusiast on the Sina Weibo microblog service. “Is that because I love McDonald’s too deeply? Or is something wrong with my taste?”

The sandwich is made of two slices of Spam, a product of Hormel Foods LLC, and Mondelez International’s Oreo cookies, topped with mayonnaise.
McDonald’s Corp. said the sandwich was part of a series of “members only” promotions to be released on Mondays in China.
“There is no need to release unnecessary products,” said a comment left on the company’s microblog account. It received more than 2,000 “likes.”
McDonald’s said it planned to sell no more than 400,000 of the “Lunchmeat Burgers.” It wasn’t clear how many have been sold or how many people who flooded social media with scathing comments had eaten one.

“When you hate someone but have to invite him to dinner, you can ask him to eat McDonald’s Oreo lunchmeat burger,” said a separate comment on Sina Weibo.

幾時出豆豉鯪魚包

干炒牛河漢堡
鹹魚肉餅漢堡
鳳爪排骨漢堡
窩蛋牛肉漢堡

醬爆肉絲漢堡
北京田鴨漢堡
咕嚕肉漢堡

爆石

朱古力新地漢堡
芝士安格斯魚柳板燒雞腿豬柳蛋漢堡

窩蛋牛肉漢堡應該唔錯

好似剩返啲垃圾食材攞埋嚟格硬砌個包出嚟咁

如果係新餐肉既話我會食

好環保，我食剩啲 Oreo 碎可以餵飽 14 億中國人

Amen

屎

6億人每個月只可以食兩次麥當當

期待,手持午餐肉漢堡就可以有西屌的日子

小二比個楊州炒飯軟糖漢堡黎

潮流興鬥劣

乾炒牛河不是夢

Poster已經衰，實物仲衰

嘩真係有人食

等睇香港跟隊

嚟過香港食壽司之後受啟發大陸撚求鳩期出新產品。

謝檸檬包

我以為當年「紅豆軍艦壽司」已經挑戰人類極限

精液？
ぶっかけハンバーガー

應該會出樹皮漢堡先

嫩草樹皮堡

好似係垃圾桶執咁

新餐肉
老蚋也不屌嘅垃圾

紅豆軍艦d frd

俾狗食
支那人食樹皮is ok

中國既創意通常都係黎唔開偷呃拐騙

想食

垃圾食物既垃圾食物

其實係咩味
會唔會出乎意料地好食

香港唔記得邊間有類似包
好似係紅磡

好嘔心